大埔翻巴士個車長已被起底

廢青仲恐怖過廢老

個樣寫住連登仔三個字
今鋪唔撐唔得了

係連登仔機會49%
高登仔機會51%

電腦分析

佢性格同我一9樣

唔好去渣車

好野就連登
衰野就入高登數

今次起人底做乜

如果佢唔啱自然會有法律制裁佢

搵吓連登會然.jpg有冇佢份

連登仔小心

張相個個都好似係佢

仆街，咁撚賤仲想識女
殺人填命呀

又話司機係女人

18條人命，都唔知點先制裁到

睇d傷者好似好多係廢老來，後生仔終於忍唔住送佢地一程

係囉
又唔見你去起好賤呀果條女個post講下
人地連法都無犯?

五毛有語無言

咪咁撚仆街啦
廢老無屋企人朋友咩

班政府高官講既野一定要信
KAY佢黃絲黎
一定講大話

得未?

應該坐幾多碌?一個 4 碌佢都唔洗出翻番

莫說青山多障礙

又再證明所謂「內向」嘅人其實好撚恐怖

初三仲有一轉

祝你地班廢老賭到條命都無埋

好多內向既人遇到壓力個陣可能暫時忍下, 收埋收埋, 一到臨界點就爆出黎

揸牛奶佢就有份

毒撚猛於虎

咁果班所謂「內向」嘅人應該要識得搵個正常方法減壓，唔好要人地對住你哩個炸彈，又唔係全世界都欠左你

香港壓力大 好多痴線佬 如果個個自己解決到就唔洗社工同心理醫生啦

我並唔認為我同佢有明顯分別

咁叫起底?
全名?電話?地址?屋企近親?

呢d毒撚係要諸殺全家，避免再繁殖下一代。

要課金，不了

巴膠真係好撚危險

揸巴士係巴膠?
噉喺殯儀館做就肯定熱愛死亡

利申 非巴膠

打段咁既野都唔方內向啦 屌你

到年尾永遠都係咁
有朋友嘅親戚係部巴士度
仲係醫院昏迷
利申：大埔撚

廢老正仆街激嬲人仲入司機數

屌你老母
一句 話人情緒有問題就將司機個人格謀殺
咁鐘意未審先判嘅呢班仆街

唔係話盲撐司機盲反廢老
但咁樣一句車落去勁無品
咁同紅衛兵班生番唔分青紅皂白有咩分別

如果起到佢 「連登仔」 account 就真係勁啦

廢老輸錢揾低EQ司機出氣導致車禍

老實人

內向天生你估想嘅咩

on 9 , 一單野就證明 內向既人恐怖

最撚恐怖係你依堆乜撚都批評人地既人就真

外向一樣有低EQ嘅人，唔明仲咩要針對內向人士

咪係 , 佢講撚到 多朋友嗰班人 係聖人 唔發脾 4 既

好撚心你依啲人 就咪撚畀班外向人 誤導啦

內向 有咩問題呀 ? 人地講兩句你就以為自己有問題

睇個樣都好撚紅底 撞唔死依啲賭仔真係可惜

快樂老實人
敢想敢當敢說
每段老實話

通常外向人得把口 內向嘅人用腦係叻啲 但係膚淺嘅人佔大部分 覺得識吹水就真係識野

我屌你老母就真
個條路唔開快車亂咁漂點會好地地自炒？
仲要話係個到見到條30米既煞車痕
以經証明左係個司機自己既開車問題
同埋如果個司機比乘客鬧個陣無還口，點會比人話情緒有問題，用你個腦諗下啦

個司機仲要有前科 行內個朵都臭晒 點解咁多人撐？

心理醫生，你都幾閪搞笑
心理醫生千九幾蚊個鐘你俾我呀？
我都好大壓力好想搵人斬兩刀呀！
垃圾港柒企埋一邊廢噏就叻
我四月攞學牌㗎啦八月考路試，你自己睇路啦

你哋夠唔夠膽同我做朋友

佢係真係內向就唔會係facebook出d咁既post啦

睇報紙啦叻唔切

我都唔知

好似Black mirror新一季第一集咁
逼得個毒撚太緊就會反咬你一啖

今次係車禍，佢自己唔死已經當自己死過一次，用死刑唔得，要虐待至瘋先得

我尋日1點半搭60X
個司機樣好似佢
幾次大力刹車，又好大聲爆粗罵其他人(係上層聽唔到罵咩)
唔知係咪同一個人

唔同廠
應該唔會

問題已不在事實，咁大單野要搵人制旗，司機等於車長，車長要對車禍負責

想脫毒就要抬頭道：
我要踏上路途
我要為我自豪
我要摘星不做俘虜

留名等睇罵戰

難講，有d兼職巴膠同派更熟
係會有度身訂造字軌
分分鐘60x->263->872都唔係無可能

拉左仲點揸呀大佬

開個6點比佢

Google下好無？

因為佢唔妥個車長

或者

係有份屌羅

依類既意見其實係對個車長唔公平

屌你老母呢個咁嘅reply 12正2負
lin燈真係冇撚得救
反社會人格痴撚線

又係樓問題 佢有樓就有女 有女就無咁嘈 就頂到班廢佬 講到尾 都係淋病

在航班上講粗口鬧機師或空姐的客人會被五花大綁送交法律處置。
但有乘客因爲巴士班次延誤胡亂向巴士司機發脾氣，其他乘客又唔制止，巴士公司和香港法律不會追究胡亂辱罵司機的乘客，引致司機搞到今次大災難。
巴士司機月入18000，無可能買得起私樓，無可能享受樓價升幅。
巴士司機月入18000，隨時變公屋富戶交雙倍租或者要交番間公屋出黎。
以前巴士公司會提供巴士佬宿舍比巴士佬住，宜家北角巴士佬宿舍邊左億億聲豪宅。
第一次世界大戰及中歐奧匈帝國末落的觸發點是菲迪南大公兩夫婦被殺,今次香港咁細居然死19人，證明香港股市和香港社會真的病了。
我希望大家多加灌注愛心落香港社會，修復香港的和平，不要亂講粗口。
同時應該立法將粗口辱罵巴士司機刑事化，乘客辱罵司機應該監禁五年及罰款十萬。
同時，應該恢復設立巴士司機員工宿舍及提高工資待遇水平。

唔講以為個司機因為比人鬧兩句就可以鳩揸車撞死人免責

趕住去投胎

個巴士佬EQ低炒車撞死人點解唔使負責
你班垃圾連登仔係咪食屎食到忽撚咗？
班on9廢老梗係有佢哋嘅責任
問題係而家真正出手殺死人嗰個係個巴士佬
係咪即係以後我喺街上邊比人屌完老母之後即刻去攞把刀斬佢 然後我法律免責先
所以話成班社會垃圾聚集喺連登真係冇講錯

外向未開車可能已經打到班廢老入廠

永不錄用 累人累物

我都係咁話 個fd各打50大板
我即刻同佢講 係咪我依家屌你老母 你就要冧我？

同埋況且而家警犬都未查掂件事
成班連登神探喺度沖出嚟柒
係咪想過年前又炒多單車
不過連登仔都冇所謂啦 炒左咁多年車

痴線！起人底有咩用

連登有無巴膠post
可以揾揾

佢熱狗都買左部收藏
人地做殯儀館會唔會買副棺材收藏？

多得一班 外向 人士迫到佢入牆角姐

你有權屌人, 人地都有權冧你
佢係犯法呀, 但佢覺得冧你就算犯法都值得

哇

試過搭地鐵真係見過一男一女一上車就廢老廢老咁鬧哂全車人
但人地根本無做過啲咩整到佢
真係上連登上到上哂腦

司機返教會
平時會踢波

如果法律制裁唔到佢，代表佢啱？

冊呀刷
懶音改下啦on9

咪就係平日唔識宣洩
要網上用文字發洩出黎

明顯係鄉音

冇嘢㗎
你冧我 唔該坐老終 唔係是撚但charge條老危坐兩碌就算囉 dllm

巴絲有心

但係求下大家忍忍手，唔好幫倒忙起人底之類

一陣打官司佢話陪審團受到網絡言論影響、自己未判受到好大精神壓力之類要減刑/終止聆訊之類

到時就真係

炒車仲唔係連登仔

人屌你就冧人 仲要講到有權冧你
成班鍵盤戰士真係講就凶狠 做就碌撚

咁你都係匿埋喺屋企嗰度做溫室小花算數啦
唔係bo 啲鍵盤戰士係屋企都會比屋企人屌
咁你係咪要做冧埋老豆老母啊

講得無撚有錯

你段嘢我句句都明, 串埋一齊就9唔搭8
關鍵盤戰士咩事, 你知唔知自己講緊乜柒?

司機係駛用咗佢權利呀, 跟住要坐咋嘛, 有講錯?

一場網友, 唔恥笑你住, 俾你整理多次個邏輯嚟多次

笑到仆街

其實你明明咩撚野叫權利啊柒頭
權利係指法律上合法先至叫權利啊
你班鍵盤戰士法律又唔識多隻 講乜撚嘢權利啫學人 除咗識你很手機同電腦後邊講埋啲on9野之外 你有冇讀過書呀
而家個巴士司機係有權亂揸車定係有權殺人呀
依家邊個恥笑大家先柒頭 冇訊息仲要學人講邏輯 講撚到好似有權殺人咁
快啲縮返入去你老母閪到問下你阿媽咩叫權利啦

快啲出嚟教下我咩叫權利啦
繼續用你嘅法律知識指引我唔該

幫手起底廣傳行私刑 仲好意思講法治
香港人

唔好咁啦大陸啲人治好撚勁㗎
你班外國撚咩三權分立全都是垃圾
人哋一黨三權比你外國返法治撚有用得多
話你有罪就係有罪

樓上仲有條柒頭講話有權殺人添
唔講仲以為係外國有人break into private property跟住比屋主攞散彈做冧添

上水啦鱷苓膏
問完你老母閪咩叫權利未啊
定係你老母做雞都係一種權力

依家d人
仲未知 屌人老母 要還嫁
現實兇狠 人地未兇狠返你
你估你上緊網呀老野

嗰啲垃圾廢老嗰個以老賣老
成日以為後生就好恰
你估個個比人屌完老母
都淨係會好似電車阿叔咁俾人拍片上網笑成世就算咩
現實屌人老母真係要還架廢老

你唔洗講埋D廢話啦 鬼唔知貴咩 貴同自己減唔到壓 所以咪多痴線佬囉 正一傻鳩